點睇啱啱相識嘅女仔會兜口兜面掌摑你

我朋友話眼鏡都比佢打甩埋
但佢有股魅力引人去保護佢
脷伸：佢小腿好撚強勁

唔知幾時扑撚左浮雲你個傻鳩

block得好

你講佢飲野果個好大力，叫佢摑下你

@小2

第一日已經比人食住

😒

靚女？

你地成日係元朗？

喺後面摑落去

我見過喺18號van仔站對出條女打條仔
條仔仲要求女唔好唔要佢
跟住女狂鬧佢

可能條仔偷食呢

我想睇戲 我屋企人話唔好多事拉我走

我都會好八咁想留低睇戲

報警
告佢普通襲擊案

硬係好想知發生咩事同發展